納米樓只會愈黎愈多

愈劏愈細 尺價唔會跌

幾時樓爆

百貨應百客。。

Thanks for sharing

呢幾年起嗰 d 應該開始入伙
住幾年就見真章